★根本香港只適合d鳩hea、睇AV 、打J 、無乜要求的人生活！

有理想的人根本係墳墓

綜援+公屋=完勝

坐等綜援每年加薪+Double pay

蓋世老母勿入此post！

香港失業率創新低 基本上係全民就業

蓋ching

其實香港只適合精英生存

問題係香港太多廢人以為自己精英

介紹你做IT SUPPORT
每個鐘比32.5你學野 試用期滿會加到34.5

綜援撚：銀紙買潮物

拚搏撚：血汗錢養地產dog

叫左你勿入

精英？要返工，不了

説好的一百萬/月 hea工呢？

比心機做一定有可能

希望點醒你重新投入勞動市場

好心你自己廢就算啦
成日諗到人同你一咁廢

我有白卡+殘綜+公屋+保險金+大陸私樓
腦魔攞失業綜咪又係要掃街

腦魔平時份綜援點用法

肯定揍晒邪骨同腳底按摩

打個J都唔得？

剩係食&上網費

（睇AV可以pornhub /BT，我又唔玩online game，冇追手機）

會有皮膚病，不了

有無錢草到
叫下學生妹雞都好呀

一陣又有廢青閒情J

不了，一陣累全家做公屋富戶就pk

是政府鼓勵公屋/老綜撚不要儲錢的

儲同咁上下，就去下旅行

儲到

認同
仲有性病 不了

屌你啦 用IPHONE

只要同屋企人提下公屋富戶政策，佢地會讓你繼續做廢青，唔再趕你出街瞓M記

你都廢中 老豆老母都七老八十 真孝順

試過，皮膚病慘過AIDS

食政府唔好咩？

公務員、NGO一樣食政府，彼此彼此

你父母要返工養你

有調查指，5成企業認為市場缺乏IT人才，願意額外支薪逾1成吸人才。有人力資源顧問稱，具3至7年經驗者最搶手。

滙控首波裁員潮，受影響的IT員工主要任職於倫敦及謝菲爾德等地的數據中心，負責基礎建設及後勤支援，相關職位會轉移到印度、中國等地。環球管理諮詢顧問董事總經理李漢祥指出，該裁員行動對香港影響極微，本地市場渴求IT人才：「各個層面都需要搵人。」

城大商學院資訊系統學系委託中華廠商聯合會於今年4、5月訪問302家企業。廠商會資訊科技業委員會主席許健生稱，高達7成半企業招聘人才時，視IT知識為考慮條件，惟5成企業認為市場缺乏IT人才，故願出動銀彈吸引人才，比同等資歷僱員，近半企業願意額外支薪10%至19%予具備IT技能的員工。

支那咪有乜鳩"食老族"

銀行金融業 4類IT人搶手
銀行金融業搶 IT人
在各行業中，「金融、保險、地產及商用服務業」佔去整體資訊科技人手近2成，共約1.5萬人，而隨著mobile banking興起，銀行和金融機構近年積極招攬人手，在三數年間，「流動」成為創新戰線。香港電腦學會會長梁建文指出，金融業競爭激烈的營運環境，推動了產品服務推陳出新，以他任職的中信銀行（國際）為例，去年底便首推流動理財手機應用程式「指紋查賬」服務，透過Touch ID的iOS裝置，用戶只須以手指一按，便可登入系統查閱戶口結餘、交易紀錄、信用卡及貸款等，無須輸入密碼。另該行亦與WeChat合作推出派利是功能，讓信用卡用戶可透過WeChat Pay派利是。

業界急須革新，缺人卻是一大難題。梁建文指出，銀行界招聘IT人特別困難，因既要熟悉IT，亦須了解銀行操作，故很難從其他行業物色，唯有在行內爭聘，以致挖角普遍，人工攀升。「行內甚至出現『一年一萬』的現象，入行做5年便有5萬元，可見缺人情況十分嚴重。」

咁女人可以點生活

你點定義癈先，
腦魔原本正正經經讀書返工，
咁都叫廢

咪就係，係香港社會逼我咁做

食老綜、公務員、NGO、資助機構，全部食政府！

點解老綜係廢？班公務員好優質咩？

人地有生產力

其實it佬有咩用 有咩生產力

都市閒情又有靚女